點逼我地班啲毒撚交謝師宴錢？

我地學校諗住去酒店搞謝師宴
咁每人連埋送禮物畀老師應該九舊水到
問題就黎喇，班入面啲毒撚個個話唔去唔交錢
佢地話同去旅行撞左（佢地長洲都唔去點會去旅行，明顯係大話黎）
因為我係搞手黎，我想問應該點逼佢地交錢

你叫班囡囡比我扑1Q 我咪比你錢

人地唔想去就咪迫人去啦

唔去咪唔去

人唔到禮都要到

你冇跪頭既誠意我點撚樣都唔會比你錢
唔夠錢自己貼啦傻鳩